屌你老母，呢啲貼圖台定音樂台

討論音樂丫，你班盲閪韓狗係咪唔撚識字

班畜生撚識音樂咩

泡狗死去娛樂台啦

[url]一齊post iu 最索照片 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
見到呢個post 真係火，當呢度韓星台。屌你老母
邊撚到關音樂事

入左